今日便服日返工我著黑衫

朋友冇acc 代post!有冇朋友係公司都會遇到呢啲經歷？

仆街，正仆街🔥🔥🔥

一間藍到發黑嘅公司，
一向扮晒政中立，
之前已經出e mail嚴禁員工
參與罷工活動，
今日便服日，
我著黑衫返工

經理叫我出寫字樓，
同我講叫我即刻換番件衫

我已經講，
今日係便服日

經理同我講，
冇人批過

點會冇人批，
張便服日貼紙係你地ok然後先俾我，
咁點解星期六又可以著便服。

唔好扮政治中立啦！
中立撚！！

著乜都得，就係黑衫唔得

戇撚鳩！

開名啦

物業管理公司嚟

唔開名開呢呢Post有咩意思？